PS4/NS/PC 原罪2 獨狼重生 討論區

仲有冇人玩？玩落停唔到手

好想試玩一條友獨狼模式

好似好難咁

新dlc?

等出baldur's gate

獨狼 攻高 AP多 其實都OK

玩最難喔？我依家4條友最難都好難玩

好撚後悔玩最難難度

唔知點解次次玩到離開個島就玩唔落去。。
隔段時間又重玩。

一都好玩 但d解謎同任真係難到仆街

覺得有d位係製作組玩鳩人